Drzewo decyzyjne z poleceniami
Korzystanie z help

Jedno zadanie z niuansów programistycznych (napisz funkcję, formuła, model, stworzyć macierz, skupić się na typowych konstukcjach w r, np. apply, wektoryzacja, mnożenie macierzy, outer, expand grid)
Drugie zadanie to testowanie hipotez (zrobić test i zinterpretować wynik)
(sprawdźcie istotność między zmienną x i y, czy są ciągłe, etc.)
Trzecie - klasyfikacja, podany model, policzyć dokładność, wywołanie sample, itd.
Czwarte - wizualiacja, wysokość/głębokość pod warunkiem, histogram
Piąte - klasteryzacja

Dostaniemy klasówkę i zbiór danych przez dziekanat